無晒大灣區同老人院票，奶共派一定反檯唔想選

立法會條例
白紙黑字最多延遲14天
可以當睇唔到了

用緊急法強行延遲多14個月?